[卷頭限彩頁]粉俠伝 CASE 140 連小雅的決心

官網
FB
推特

2

3

4

5

6

仲未大結局

冇炒通菜？

冇時間炒喇

仲差5回

11

卷13 普通版表紙

卷13特別版表紙

14

15

16

17

18

屌你老母 死垃圾 圓形都未撚畫到

20

無人睇，如果袁生正職係漫畫家畫粉俠傳既話，點樣賺錢養家。

哦

第幾話大結局？